想玩day trade 求指導

點入手？
點捉路搵啲大上大落股？
點搵順風車？

玩margin 正股？

大多數dt 都係輸

每日喺50大升幅榜度搵
睇盤睇圖

當日開市之後先搵 ?

定收市之後搵定聽日 ?

緊係即日朝早睇實d盤

點樣為之異動？
點捕捉先機？

自己睇書，實戰好過係到問人啦…
有冇興趣day trade fx